Dus we leggen nog voor een tijd, totdat ik voelde die onvrijwillige interne spanningen, de ware voorlopers en onfeilbare indicatoren van stijgende wensen; zo begint langzaam en continu in en uit bewegen, ik kort geproduceerd een dergelijke overschrijding van plezier in haar heerlijke baan, dat haar bewegingen werd bijna waanzinnige natuur alleen gevraagd haar tweede me met zoveel kunst alsof ze al lang getraind in de heerlijke bewegingen zo berekend om toe te voegen aan de libidinous geneugten van ware genot.
